% @Source Indice
En 2021 et 2022, une galerie a recensé le nombre de tableaux et de sculptures exposés pour chacune de ces deux années.
\begin{itemize}
  \item $\num{3000}$ œuvres ont été exposées au cours de ces deux années ;
  \item $30\,\%$ des œuvres ont été présentées en 2022 ;
  \item $40\,\%$ des œuvres présentées en 2022 sont des tableaux ;
  \item $25\,\%$ des œuvres présentées en 2021 sont des tableaux.
\end{itemize}

Compléter le tableau ci-dessous.

\begin{center}
  \begin{tblr}{%
      width=0.8\linewidth,
      colspec={*{4}{X[c,1]}},
      hline{1}={2-5}{},
      hline{2-5},
      vline{1}={2-5}{},
      vline{2-5},
      stretch=1.6,
      row{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      column{1}={
          bg=colorPrim!20,
          font=\bfseries
        },
      cell{1}{1}={bg=white}
    }
               & \textit{Œuvres de 2021} & \textit{Œuvres de 2022} & \textit{Total} \\
    Tableaux   &                         &                         &                \\
    Sculptures &                         &                         &                \\
    Total      &                         &                         & $\num{3000}$   \\
  \end{tblr}
\end{center}